算啦 ,唔想有人出事呀，快d 走啦。。。

差佬消失哂好鬼好恐怖